電影公司發現電檢處退回《理大圍城》的DVD 已成碎片

電檢玻璃心💔《理大圍城》光碟被電檢處毀壞

多謝大家持續關注電檢處事件🙆🏻‍♂️
昨日收到電檢處發出證明書之際，同時亦附上一份「理大碎片」。詢問之下，原來有電檢處員工在檢視工作期間，有意或無意損壞影意志呈上的DVD光碟。影意志同事極為震驚，畢竟申請電檢近20年從未遇過相似事件。此DVD光碟除了是部分申請文件外，更是導演團隊的財產之一。雖然電檢處同事立即補上一隻全新DVD，但電檢處並未有詳細提及事件發生的原因與經過，或作出任何正式書面回覆及道歉。

The Mysterious Broken Pieces of “Inside the Red Brick Wall” 💔

BIG THANKS to everyone who has been paying close attention to our episode with the OFNAA. Just thought we would share something peculiar that happened during our dealings with them yesterday. When we were collecting the long-overdue Certificate of Approval from them, what came along was an utterly shattered DVD of “Inside the Red Brick Wall”, labelled as “Broken Pieces of PolyU”. When asked about it, the staff claimed that they had “accidentally'' damaged it during their reviewing process. Shock doesn’t even begin to describe how we all felt at YEC, after all, it has never occurred in almost 20 years since our establishment. In all fairness, the OFNAA has replaced a brand new DVD for us, yet how the whole thing occurred was conveniently obscured. How spooky!

#繼續CLS等大家都關注事件 #到底要點整先會爛到咁 #理大碎片真係電檢處自己寫 #理大碎片 #你唔想睇人地想睇
#Alexaplaypieceofmebybritney #Glassheart #bolixin #BrokenpiecesofPolyU #Unbreakmydisc

跌落地都唔會咁碎，office 仲要有地氈

#理大碎片真係電檢處自己寫

呢D咁既反應only 大陸人先會咁做

After

Agger

up

推

小學雞到

屌，小學雞到

堂堂政府咁撚小學雞嘅，玻璃心，柒咗就發難渣，執柒咗佢啦

白痴

唔好成日話人唔尊重你，你班支那畜又有冇尊重過人呀冚家產

fuck

全個政府都要歸邊跟黨走不意外
新公務員都準備要宣誓擁護黨

放上netflix iTunes啦，駛理港共

屌你老母支那式小家

因為睇個位就係支那人囉

嬲成咁？

推 屌你老母小學雞行為

咁低B發脾氣？

應該係支那人員工先會咁做

邊度有得睇？

梗係啦，全世界都知黑警靠攻打大學成功爭取美國制裁班共狗見到隻碟唔嬲就假

DVD 除非你十樓掉落街，否則冇可能跌得碎
整花唔奇，但要整碎，除左特登係冇其他解釋

push

如果係想香港人嬲嘅話，佢算成功左
仆你個街

刑事毀壞 根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

以後可以叫DVD心電檢處

小學雞，垃撚圾

itunes 禁奶共難d, Netflix 都有機會嘅

屌

痴撚線

由心而發到咁

咁似啲支那種刻意破壞香港人寫嘅繪馬

又贏

愛支人淨係睇古裝片，仲要係審查過先會睇

真係好嬲好嬲

@solomonyue

喺外國發行有無得諗？

電檢處前線多黃
拉

同黑警一樣咁on9

應該send去台灣

根本係「恐嚇信」，要報驚

有空氣阻力 十樓跌落嚟肯定唔會碎
利申 Physics攞1

推上國際

林鄭政府係咁上下啦

電檢處小學生咁 幾年級呀？
定係細路仔 幾歲呀？戒奶未呀？

刑事毀壞喎

係要做到咁核特，好難睇吓大佬

肯定係啲愛國藍屍眼火爆而扑爛啦

唔咁做d人點上位
比署長睇到一定會覺得隻狗好抵養

真心膠個政府同你有親咩有日個政府倒台第二個政府成立你咪又係繼續做電檢

On撚9
光碟隨咗刻意整爛有咩可能會碎？

Push

最好你小心啲，唔好比人知係邊條友最後寄出

小學雞

叫佢交人出來，破壞私人財產，就算不認同，都不能夠這樣……

光碟碎片可以吉死人

戰書

法例？食得架

唔少中年公務員藍撚到黑
唔知今次咁樣啱唔啱程序呢

律正屍而家又死撚左去邊？

可以碎到咁嘅形狀，
除左電檢處啲死曱甴扑爆都冇第二啲理由啦
幾十歲人仲小學雞，弱撚智

推
小學雞

哎呀！點解要咁樣拍呀！唔制呀！我要整爛個DVD

弱撚智呢個社會

條智障仔會唔會以為打碎隻DVD套野就出唔到街？

香港

弱撚智推

可能跟本已經由腥港人接手/中共咁注重媒體，唔會放任香港，國安/維穩部門入主相關嘅香港機關係大勢

好撚on9

上一代大部分都係咁仆街
呢個咁既局面就係呢仆街做成
不是老人變壞了 而是很多壞人變老了

OMDB去左邊

啲字以為小學生寫

幾多港嫖滲透左落港共公墓員系統

古天樂電影院

屌佢老母咩 自己玻璃心易碎當人隻碟都易碎？無啦啦點撚樣碎成咁

係咪以為扑碎隻dvd就冇得上映

Ching你認真定假膠。。。

有議席先做到嘢嗰班做咗嘢未

垃圾中共

吓犯法損毀人哋財產
補上就得？
咁要犯律做咩

講真一定要報狗

結果報狗果個被拘捕

我以前工作時認識嘅電檢處唔係咁

手法好肉酸

你唔報
對面都會報啦
咪戇鳩

肉酸到

不如直接send去Netflix

好撚柒呀

其實爛碟都唔係最恐怖。
好快就有龍標啦，咩戲都唔洗睇

港共政府真係好小學雞
可憐全球最高智商嘅香港人要俾小學雞政府管治

玻璃心？
做好份工得唔得？

何止冇戲睇，遲早全港只玩和平精英，任何遊戲有血腥成份都被禁

DVD 機轉速太高令光碟碎裂

push啦 小學生咩 仲要整爛人哋隻碟
整爛咗件事就唔存在㗎啦？就無黑警濫捕學生嫁啦？

小家
支那人藍絲先咁做

快手
等睇

玻璃心係會傳染

搵專家測試下點樣整到咁碎
最多咪崩/斷一半
碎到咁應該搵嘢打落去啦
話唔定鄰国公安玻璃心搞到咁
事後香港班人執手尾

成班小學雞

玻璃心到咁

搵執柒咗既 icac 玩下都要啦 雖然唔做野
要打開口牌 話報咗icac 公職人員行為失當 睇下咩電檢處 可以企幾硬

食屎狗 死政府

支那毒入骨髓睇黎政府入面好多支那種

報狗或者申訴專員

屌
推

證明親中人士都係弱智
剪爛隻DVD以為自己好威威
精神勝利法

啲官真係蠢到仆街

你搞越多，就越多人睇

痴撚線，屌你老母小學雞 一個政府部門做埋啲弱智行為

國安已滲透入各政府部門

公務員好黃

巨嬰國國安小學雞

咁不如我撕爛D稅單咁交俾你囉

唔通電檢處被共諜佔據又要同你班腥港蟻民講咩

原來d 廢官好嬲好嬲就淨係識做呢d 野？ 隻DVD 有無嗌好撚痛呀師父

詢問之下，原來有電檢處員工在檢視工作期間，有意或無意損壞影意志呈上的DVD光碟

係咪d死藍絲做幼稚到咁

電檢處有請市民幫手睇片做評級
不過你可以諗到多數肯做嘅都係自己人
就算唔係公務員出手
俾啲建制派委員經手唔覺意整爛都有可能

ICAC而家已經轉左型做CAFE...

發脾氣定恐嚇

iTunes唔俾上 蘋果又要出醜啦

係 唔理佢請唔請飲 報咗 就要開file 結果係乜都冇人在意
只不過可以好好利用下個垃圾制度 諗唔到有咩結果係會洩底

一定要俾電檢審查？

netflix先上完抹黑香港示威嘅偽紀錄片

on9

又唔一定係支那人睇完嘅
可能係搣文宣嘅藍屍

高尚情操

申訴專員公署
port 9 佢la diu
再用公開資料守則 問佢用乜ground 碎

恐嚇 碎片仲要寄同咁樣寄

維尼都係小學咋，邊個夠膽扮大人

光碟係唔係要物理攻擊先碎到

祝整碎咗嘅仆街食———————

仲要寄返碎片畀你
係要侮辱吓你

啪過CD都知要有幾大力先整啪得爆
跌落地整碎真係笑死人

真理部肉鴆酸

可能跌左落街

//……但我覺得，總之大方向就是不要令直接講政治和時事的創作者，被推向更邊緣的邊緣。所以有些觀眾會問我們，為甚麼不把片放到上網，但這就是令邊緣更邊緣，我們認為這些片也必須是『香港電影』的一部份，未到『地下』的時候就不要自己走到地下。」//

痴撚線
俾你ban完仲要整碎碟？
邊撚個碎嘅祝你死全家呀

賤撚到

YouTube 地厚天高 愉快睇
係d香港人唔習慣新消費模式
你肺炎之下 都唔會去戲院架啦

Netflix都有上黃之鋒紀錄片

仲檢乜鳩呀
放上youtube 直播首映收donate 扣埋分成可能仲賺得多

真係好狗

曲線宣傳? 推爆你

2020仲講法例？

寄火魔過去還擊

理大圍城真係要喺戲院果種氣氛專心睇先最深刻體會，上次睇喊到痴線

香港現家真係好恐怖
所有部門 唔係為香港人服務而設立

7樓以上掉CD落街已經會碎，不過唔會圖入咁面碎開係斷開一半個種
利申：細個好曳

痴線正苦
支那雞支那狗仆街死全家

認真討論
點先會咁碎法係咪要揾野扑

港共真係冇叫錯
全個政府已淪陷
理大單野我地先係最嬲
依家佢嬲人提

反而更想睇，多謝電檢宣傳。

係英美台眼中，中英聯合聲明係中國輔助香港發展50年，並且係2047年獨立

而係中國眼中，中英聯合聲明係中國協助香港人口淡化，並且係2047年成為深圳其中一個小城市

多謝高調宣傳《理大圍城》

仆街啦屌

Enough is enough.

坐落去會唔會

連登仔慣撚咗剩係用一兩件唔夠代表性嘅事嚟歸納人哋咁大個機構立場㗎啦

成個變態咁

諗起牯嶺街少年殺人事件最後一幕

連登仔最鐘意話人睇唔到但係到人哋真係睇到就直情唔明乜事

坐落去個屎忽都會由一個接觸面應力擴展開開, 蛛網狀
點會好似張圖咁咁多唔同起角嘅併合面, 碎片大小差咁遠

就算夠高夠快, 跌落地都係得一下掂落個地
點會咁樣碎法

仲好，幫手宣傳

咪當好似寄俾日本漫畫作者啲刀片信一樣,
視呢封係由電檢處寄出嘅恐嚇信囉
要做嘅野已經唔係要佢解釋或者道歉, 呢封係恐嚇信

搞咁多小動作 成隻小學雞咁

痴撚線公司

員工出現返祖現象...小器到呢...

寧為玉碎 不作瓦全

邊個做 出嚟認咗佢

推，都CLS

幾時上即睇

咁撚撐恐怖份子呀 電檢

改口啦
同你無親㗎

lm

Pish

本來無諗住睇
而家放邊度都一定睇
玻璃心碎了💔

想幫呢套戲出名？

咁仆街

刑毀

諗起港區國安法

第六十一條
駐香港特別行政區維護國家安全公署依據本法規定履行職責時，香港特別行政區政府有關部門須提供必要的便利和配合，對妨礙有關執行職務的行為依法予以制止並追究責任。

係咪可以叫佢賠錢

嬲到碟都打爆你

會支持理大圍城

...

放上pornhub,反正一定唔會被下架

呢d真係犯罪集團

已經腐化到呢個地步

其實理大暴動點解要吹奏？

其實算唔算 刑事毀壞？
有無法律L講吓

紅磚大學有排衰

就好似匯豐總部比人紅燒大貓 但立即同佢封棺
就衰到而家

有冇咁玻璃心
咁睇建黨偉業咪射到周圍精

同毅進仔一撚樣水平

跌落街都未必會碎
咁輕 咁大阻力

堂堂一個政府部門 小學雞到好L核突
追爆佢 要求交代啦

如果跌可以跌得咁碎，全世界應該只有支那嘅玻璃心

電檢贏啲藍絲小學雞到

多謝幫手宣傳

刑事毁壞

發脾氣

邊度有得買？買定一百幾十隻

無知一問 係咪幫佢銷毀以防流出?
不過應該唔係架喇

跌落樓都唔碎
你有冇試過徒手啪爛CD/DVD就知要幾大力?

而家只要唔啱就可以斬人、殺人、破壞人財物

由區選到人權法到依家十幾國聯軍，有人輸到好嬲好嬲

玻璃心
果然支那人 笑柒佢就啱

藍絲都會啦

其實片商放上netflix 點賺錢？
計click rate 分紅？

屌佢老母，垃圾港共政府，推上去外國等，希望美軍盡快對中國開戰

肯撚定請哂大陸人做啦，香港人變為二等公民

影院要上，始終係傳統途徑
影響力最大

洗唔洗 做啲咁撚肉酸既事

屌你老味 香港某d冚家剷同制度嘅淪陷速度快過光速

真係好撚肉酸 小學雞到

好小學雞

國際線有任 請每日推Post

以前呢啲炒得啦，而家⋯⋯⋯⋯

放上Twitter 啦 ! 仆街到

依家真係撑政府就做野冇後果?
睇嚟紅衛兵係遲早嘅事

大把藍絲啦

我就係整爛佢, 香港人奈我如何?

套野一定好精彩先嬲到打爆隻碟

佢嬲點解黑警會咁黑人憎

好撚肉酸

就係試過，拗到變 C 字形先斷開，坐都唔會斷架
以前仲有用DVD，我會用公司d大碎紙機碎左佢，碎直條果d唔得，要碎到變粒粒果d先夠力
所以整碎隻DVD一定係特登，同佢兜都side氣

投訴咗先
佢死撐再煲上國際

有保留，有幾多人真係會入戲院睇紀錄片

突破同溫層

咁既政府

wa

戲院 有票房數字 感覺唔同D

#到底要點整先會爛到咁

#148 🤣🤣

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

留名

係邊度有得睇

公務員前線好黃

整爛人地野，告佢賠償！！

下次back 好up先比d卜街麻

咁小家

垃圾支那賤畜

兒登仔係咪太多小學雞未用過DVD
飛落街都唔會碎
一個大男人都要啪幾次先啪得斷一隻DVD

天然變碎片係我估得超級天災會做到